[召喚文宣手足] 國歌法前哨戰

其實好多人都唔智國歌法有幾恐怖，跪求文宣手足幫手做介紹國歌法文宣，喚醒大家要一齊對抗惡法！

認同需要文宣=
無需要=

光復香港 時代革命

push

Push